拉一派打一派啊各位

你話網軍又好 真心屌飯民又好
依家聯合次要敵人 打擊主要敵人啊各位
敵人係中共 係港府啊